中國人壽樂休閒保證基金

呢隻基金聲稱保證有3%回報, 有冇巴打 有買? 有冇伏?

其實我想問點買
隻野mpf黎

佢個性質係當係自願 mpf 供款咁買, 因為自願供款可以隨時拎走

推下先, 有冇巴打買過

3%不如買ibond

push

用左2年
無伏

呢隻睇介紹話基金價值會按日子比例增長,而且可以隨時提取, 彈性大過 ibond

提存要幾耐

現時強積金市場上大部分保證基金均提供有條件保證，即計劃成員須符合若干條件才能獲得保證；而無條件保證則指在沒有條件限制的情況下仍會作出保證。對於提供有條件保證的基金，請特別留意有關的保證或附帶條款

自己留意清楚咩情況之下先會有3% 如果你符合唔到條件 個3%唔係保證

下調保證回報率及生效日期  由2018年1月1日起，樂休閒保證基金的保證回報率將由每年4.5%下調至每年3.5%，而淨保證回報率將由每年3%下調至每年2%。  由2018年1月1日起，國壽保證基金的保證回報率將由每年5%下調至每年4%，而淨保證回報率將由每年3.5%下調至每年2.5%。

仲有無第二隻可以取代？

同問，下年得返2%，吸引力大減